五眼共同譴責並呼籲中國停止破壞香港人民的權利

Retweet 先

又干預別國內政

China’s action is a clear breach of its international obligations under the legally binding, UN-registered Sino-British Joint Declaration. It breaches both China’s commitment that Hong Kong will enjoy a ‘high degree of autonomy’, and the right to freedom of speech.

We call on China to stop undermining the rights of the people of Hong Kong to elect their representatives in keeping with the Joint Declaration and Basic Law. For the sake of Hong Kong’s stability and prosperity, it is essential that China and the Hong Kong authorities respect the channels for the people of Hong Kong to express their legitimate concerns and opinions.

呼籲...

五眼自己不如諗定
登登上台後, 其他四眼點樣回復返奶共政策?

五眼一齊制裁先有用

又忍用，勸強姦犯有套

其實依家係要夾鳩登上船，唔俾佢轉身，更加要去盡

隔離屋打仔 真係等到出咗事你哋呢五隻屎眼過唔過意得去啊？

拜登：關我撚事！我會取消香港制裁法案

RT!

人民係老闆，唔撚係仔

得英，比盡美，先有道義責任

唔好睇到自己咁大，如果唔係香港有利益，佢哋大可以當非常窮國咁處理——由你打餐死/種族滅絕再像徵式制裁個軍頭。

推

你啱，國際秩序其實一直都係咁
睇吓委內瑞拉，白俄羅斯，泰國，邊次唔係各家自掃門前雪？

譴責呼籲有用既話一早就做左啦

白羅斯唔係
EU光速制裁

push

咁美國都有制裁港共官員啦，出兵就差唔多！

唔出兵打支那=廢話

事但啦，比多啲位我地移民好過啦，尻嗌有系用咩

又口交

Push

三眼ja
紐西蘭奶共奶到雪雪聲

錯比喻
香港唔係人地個仔
第二，中共亦唔覺得香港係仔，係奴隸

RT

屌 有出聲已經好好 佢冇欠你地㗎
樓上埋怨個堆
打唔打香港牌 睇佢哋啦

香港又贏

五眼要老共不能接受「DQ」
本土就要老共「DQ + 泛民總辭」
BTW, 本土/連登, 之前話總辭會令國際關注:「」

拉得，支持三萬戰狼同五眼宣戰

支國：香港有中國式high degree of autonomy

唔好說三道四 干預中國內政

支共完全無驚過囉
打嘴砲對住呢d惡棍無用㗎

retweet

rt!

譴責有用就唔會打仗啦

反制五眼

講到咁 英國都係繼續on99

retweet 啊

太陽依舊升起.jpg

繼續嘴炮

然後話bno違反中英聯合聲明

推, retweet

中共：你警告我又唔撚驚

雜種話搞掂你個美國總統先啦

搬咗5舊石頭砸自己腳

I am Joe Biden and I forgot this message

【急報】高等法院周家明：現行投訴警察機制不足以調查警暴，違反人權法！

五眼強烈譴責

吓！？

口交部出文未？